雲夢澤再現不是夢！ 長江5號洪水才剛過 支那天氣預報未來4天又有暴雨

長江後浪推前浪

冇事既

普通嘢黎姐,支那人落去游水都唔驚啦

除返做14億人 小事

除返開14億人
一切變得微不足道

一人一啖都飲乾成條長江啦

搞搞下搞到 長江七號出場！

下游堆賤種一係浸死哂一係走哂啦下話
Btw 留名等睇糧產新高fake news

滾滾長江東逝水， 浪花淘盡小粉紅